住屯門嘅巴絲會唔會想搬出去

利申住咗廿年
眼看屯門越來越好住同方便
除咗交通時間其他都算好住
但會唔會都仲好想搬出市區?

👍🏼 點都留返屯門
👎🏼 老閪都搬出去

唔會想
因為市區感覺密密麻麻...好唔舒服

嘩屌比我想像多正皮

我住碼頭 次次出親油尖旺都想死
但我真係覺得好正 個個fd都話我鄉下仔

我中意少d 人
出親大市區都會頭暈

如果唔是係港島返工
係屯門做牛屎仔又有咩所謂

我都覺得碼頭好好住 但諗起架506同輕鐵就不了

有牛唔騎，同你班友鬥塞車，咪玩啦

市區樓好貴呀
同埋個老母係屯門 唔捨得離佢咁遠
雖然平時出街食飯返屋企係市區真係近好多

精境

屯公咪又係7日塞4日車

你可以上中原睇下d樓價差距 你願唔願意負債多幾球 住既size 仲可能細左 再計算原來身活質素下降左
再諗下搬出去每星期坐車返屯門同爸媽食飯

搬既唯一考慮只有 小朋友校網
其他你慣左就方便

想搬出荃灣

但應該係最少蝗

屯門碼頭簡直世外桃園

最正 有時突登過去坐下

比多條數你諗下
供300萬 每月大約供萬幾蚊
屯門搵4 5球樓大有選擇

假設你有能力 借到600萬 搬到出少少
每月供2萬幾到 未計而家息口平有機會上升

你比多左1萬 分分鐘質素下降左又窮左

如此同時你 1萬蚊儲錢快左 早左還債 或者買多幾隻股 儲黎收股息 比住市區既早左退休

想住元朗 方便少少
但唔想搬出市區 因為冇朋友

買左公屋,瓏門收租

之前岩岩開始返工個陣都想
屌你屯公成撚日塞個陣會好想好想

但而家又覺得屯門幾好住
但如果有錢想搬去荃灣/元朗

我愛屯門

本來唔想，
由細住到大，
好鐘意屯門嘅一切

但係當女朋友住九龍嘅時候，
就有少少心郁郁想同女朋友近d...

新圍撚表示空氣好撚清新 成日行山

住埋呢半年就搬

環境係唔錯但成個屯門冇咩好野食 可能食厭哂

BTW 那有錢

屯門真係乜都有
好好住，上屯門公路自然會訓

落元朗搵野食都近

好住

屌 同巴打一樣

荃灣西嗰頭都仲可以

Ip都唔使check..
屌真係好正

住過荃灣深水埗旺角

九龍係方便但好撚迫
嘈+污糟

荃灣話就話有地鐵巴士
但係住落先發現出入勁唔方便

而家住屯門
出港島九龍仲方便過荃灣
鼻敏感冇埋
又夠靜
我寧願住屯門

鑊鑊都粒幾鐘車程，
佢有咩事都唔可以第一時間去到佢身邊

有960，961，962
1個中出到銅鑼灣
仲快過荃灣搭地鐵

前荃灣撚
唔好住荃灣

有得搬一定搬
你地住飽佢
我唔同你地癲

住置樂 幾滿意附近嘅環境
只係置樂交通好唔方便
俾我揀我都會揀返住屯門
但會揀輕鐵沿線

same here
但真係住開屯門,由其是碼頭真係會發現好大對比
出面真係超辛苦,行步路都快到唔知點咁,空氣又差

海之戀?
荃西啲樓仲貴過地鐵個邊喎

見到富泰

屌，出親街又咪係個幾個地方，紅線呀，灣仔呀，住屯門出紅線一粒鐘唔洗，去灣仔都只係1粒鐘多小小，屯門食野又平，係d野冇咁好食姐

港島番工
搬左
覺得其實屯門都唔錯

三聖撚
寧願坐巴士都唔想搭輕鐵

咩麗城 海濱花園個堆

住緊荃西幾方便

住屯門 返工vcity

住屯門真係乜都有，而且物價又無岀面九龍咁貴
將來結婚都住返屯門仲想住碼頭，環境好舒服

條氣管唔好 出到市區成日覺得透唔到氣
要好用力呼吸

空氣點都清新過市區啦

屯門撚

我都係置樂，但置樂附近咩都有，好方便，只係去西鐵站唔方便

遲2年有南站，同西繞道，啲交通應該會好啲。

屯門碼頭好正

碼頭撚

覺得屯門好舒服

西繞道係咩?
去機場個條?

唔洗返工咪好住

好鐘意坐長途車返屯門，聽住歌由繁華鬧市返入去寧靜小區，呢種感覺先叫返屋企

屯門先舒服

港島d人成日嫌屯元硬遠
計我話屯元天先好住

唔會塞車塞到冇得撈?

屯門交通其實好放便

成班牛屎人

好好住

住新墟,近西鐵,算方便
有戲院,出街食多選擇
而加屋企有六百幾呎,有自己房,景觀開揚
搬出去一定只可以買好細
所以我番係屯門算

隔離邨
樓宇密度岩岩好

一個post引哂班鄉下仔出黎

住左屯門廿幾年，搬左去瓏門幾年，如果冇大媽唱歌會好好多

鄰居

三聖撚+1

新墟撚 以前住近泳池果邊仲靜仲舒服 而家一個星期梗有日聽到樓下neway啲mk嘈交

樓下有市鎮公園又係好正

牛屎仔著起龍袍都唔似太子啦
叫人出城

想就想，但死窮撚途有錢搬出去

Same住置樂 但交通都ok啊
行去市中心搭車都係幾步路姐 好方便喎

一句一句牛屎仔突顯緊班人幾無知 真可憐

住屯門，不過啲朋友住哂係新界東

我係住彩華個頭
都唔知行去兆麟定市中心搭車好

寧願搬出去好過塞屯公 或者西鐵 ，遠就係遠 無得呃

習慣左住屯門 習慣左去邊度都一個鐘車

大興邨直頭係闊落～
一個邨4、5個街場

碼頭撚

係夜晚無咩好食啫

我住市區嘅反而想搬入新界住

牛屎妹覺得屯門都幾好住
出港島會因為空氣差同人多車多而唔舒服

近近地可以去龍門居

點解講到屯門好差 明明幾好住

手抓餅 隔離仲有間椰菜餃同韭菜餃幾好食

屯門碼頭越黎越多蝗
目測廣東話:支那話7:3 差不多6:4 屌

唯美

住屯門渣埋車係無得頂嘅

屯門除左屯門公路垃圾之外我覺得冇乜野既
可能住慣左

手抓餅揀沙律醬
好正
串燒都唔錯
好似搬咗去後一條街

建生撚表示笑而不語

每次番工放工都覺得屯門好難頂
尤其塞係屯公個陣
已經同自己講遲啲一定要搬出去

以前細個就好恨搬，因為覺得屯門好廢，搵乜都冇

但人大個咗，反而覺得屯門幾好住

尤其是呢啲景色，市區係幾難搵到

得閒騎隻牛去碼頭海邊散下步睇日落又得，去黃金泳灘睇人曬太陽打排球又得，去郊野公園放下牛又得
有時又可以免費睇下燒山，望下飛機降落

呢啲市區撚唔會明架

不過都補番句 輕鐵真係好方便

以前都咁覺得
但越大個越覺得舒服

屯門特點，有牛騎同多怪人

天水圍唔太同意

第1張個個新市鎮都有既

蝗城都話好住？

車費又貴，搭車又耐
真係唔想再住屯門

屯門碼頭海邊其實好嘈好多人。。。。

係有，不過無咁開揚
屯門起碼有個青山灣通下風

老實講 屯門淨係交通唔方便之外 我諗唔到有咩缺點

價錢反映一切，我就唔會夾硬話屯門好住，淨係屯公已經唔開胃，仲有輕鐵九巴跟本當屯門人係狗，叫人迫d 迫d 但唔會加密班次

如果同一樣價錢，我揀荃灣，青衣都唔會揀屯門

但奈何無錢

朝早村巴 30分鐘到中環

班友唱歌走音好撚難聽...
有咩辦法趕佢哋走呀

日日都30分鐘到中環？塞車機率比狗鐵故障率仲高呀

村巴可以行巴士線（係有少少用嘅）

住左屯門30年認唔到第一張相係邊

屯門泳池

天水圍南 (天耀 新北江 天盛 天瑞 天慈)
幾好㗎 近西鐵

我都係搭村巴返灣仔，有咩事村巴識兜路，好多時候45分鐘就到灣仔

行過龍門居囉

屯門市中心一帶咪又係多人到又迫又焗

咁講，我屯門碼頭住，有機會嘅都想搬去元朗，大埔，荃灣，葵芳

但當你住過左係油尖旺既地區
就唔會想返去住
市區太方便

屯門史迪仔

唔想 住慣左
不過真係要揀 想搬去荃灣就算

你試下去港島西 同觀堂 番下工你就知咩叫慘 屯門真心好咩?出邊都要1個鍾以上?番工極唔方便我只知 有得選都係住市區算啦 ? 風景真係好咩 ? 唔洗番工阿 咁得閒睇風景?

一樣 荃灣近啲市區
但又未去到咁迫

番工角度黎講我覺得係住旺角最好

屯門有牛騎幾正
無咩事應該唔搬

邊個想住大西北啊

除非你做服務業

朝早逼巴士 259D一上 無位坐就要企成個鍾
放工又係企 住市區逼地鐵 慢極45分鍾咩都到啦

第時有能力 真係住市區算

屯門揸住幾個單位，又好住，點解要出去
黎緊屯門會一路升

其實港島都好近山近海

南區？

返工撚表示屯門好住，空氣好，環境好
但就嚟塞車塞到畀人炒

天水圍好撚多蝗 痴線佬 例如劉馬車 又多社會問題
元朗就好多正野食 又接近市區多d 但係太多人 大馬路迫到仆街
屯門就真心除左交通 番港島遠 屯公塞車就冇咩野

屯門》元朗》》天水圍

東區 鰂魚涌已經有山行
柴灣又近石澳 鶴咀 赤柱 要行龍脊又得
中西區又可以行西高山 南朗山
寶馬山可以行紅香爐峰
又山境海境夜境 交通又方便
去銅鑼灣避風塘個邊又靜又少人
每日返屋企經過東廊望到日落/夜境真係靚到dum一聲

港島係多山呀
但如果搭山上山就好撚慘 基本上長塞
非繁忙時間都塞果下好野
以前係寶馬山返學次次上山落山都多人都痴線 惡夢黎 而且個海景大部分時間都好多霧好低清

屯門撚圍爐打丁po
成地精喇 屯門都話好住

我自己住屯門都幫唔落手 但如果唔洗諗番工車程時間 屯門唔算差

屯天 = 低等人種聚集區

我都係寶馬山學生
我7點就返到學校 冇遇過塞車
一放學就行天后落到銅鑼灣到中上環
中學已經開始行山 所以好鐘意

如果唔洗出屯門返工 屯門都幾好 咩都有

住新屯中個邊
環境其實唔錯
起碼無油尖旺咁嘈吵
但返工真係

住黃金嗰頭廿年覺得都幾好住，靜靜地出面有個好少人嘅沙灘仔，不過樓價升幅唔大，嗰陣好似二百萬到而家都係五六百萬
不過如果翻工翻學喺香港九龍就麻煩啲，屯公日日塞車，仲要我嗰頭無西鐵
但係市區呢個價得二百尺仲要殘殘舊舊我八百尺，咁我寧願坐耐啲車，起碼翻到屋企真係可以relax

碼頭果邊都幾舒服
但長住既話除非確定唔生小朋友
唔想佢地個校網喺屯元天

平行時空嗎
我次次排小巴站都多人到仆街
落山又無車
陰公

屯門top嘅學校都唔差，如果要讀名校而仔女係有料跨區一樣會收

利申 當年跨區九龍讀但唔係名校

但係講真 靜啲 人少啲 舒服好多
次次岀去都好似打扙咁 好q攰！

得撚啖笑

出黎九龍比人撚就有份

btw我好鍾意去屯門食野但唔會想住屯門

區內叫band 1學校同名校係有分別

過左朝早7:10你就要排餐死啦

市區咪一樣大把垃圾學校
屯門衰極都好過元朗一間band 1 都冇

利申中學係深水埗

想搬同有錢搬係兩樣野來

荃灣都唔迫
遲下3大新樓入晒伙西鐵都上唔撚到

咁你仔女除非讀油尖旺區嗰幾間傳統名校, 係屯門讀百周年/去元朗讀鄉議局, 其實同出面地區名校個差別都唔會太遠

係公司訓埋最好
住行都慳埋

女友喺屯門讀話佢嗰班得兩三個但入唔到u，唔少人入神科有人Oxbridge 喎，九龍啲所謂名校咪差唔多
我自己中學都九龍讀，反而有啲後悔

淨係空氣個差別已經令我唔想出去市區住

傳統名校就話姐
屋邨名校黎講百周同lkkc好失禮咩依家

屯門都好多好野食
美樂，置樂，三聖

我依家好多大學fd都住過海 屌你老母叫佢地入屯門就遠 我去港島就唔遠

屯門樓自住緊
荃灣樓租俾人

市區節奏步伐都好快 行慢少少都會俾人推俾人屌
（可以理解嘅 只係有時真係好攰快唔到）

返到屯門 就會有種「啊 真係放工啦/放假啦/可以休息啦」嘅感覺

如果市區返工市區休息 我會覺得冇真正放鬆自己嘅空間

如果本身有料讀傳統名校又真係咁想嘅咪誇區囉，但我自己覺得傳統名校同地區名校（即係百周，鄧顯嗰種）分別唔係真係咁大，但你同人講係威啲自信啲嘅

結論就係除左屯門公路,其他乜野都好

無論你住邊 習慣左都好難返轉頭

咪玩啦
我細個住過奧運個邊
樓下勁多痴線佬
夜晚啲黑/蝻/蝗多到你唔信
啲mk又成撚日係公園9叫
朝早啲船又亂咁horn嘈撚到仆街

啲空氣又差
舊屋企抹少幾日已經勁多塵
鼻敏感醫極都唔好

好既就係交通好撚方便同多娛樂
由屋企出門口半個鐘到學校門口
放學放假成日行陣信和/波鞋街/樓上書店先返屋企
但係行多幾次都悶
啲野又貴都冇錢買

我見你講名校我先話有分別姐
要仔女讀名校搬去名校網區係好啲咁姐
我冇話屯門學校失禮

有960 961 962咁撚快都叫遠
港島撚班撚屌冇左地鐵就唔識去其他地方

咁無計 我讀treeu

屌如果班私家車撚行青公
屯公肯定冇咁塞
大部份交通意外都有班私家撚份

咁的確係有分別嘅，同埋名校某程度係一種身份象徵，不過如果本身唔係嗰個level嘅人我覺得唔值得節衣縮食都要搬去名校校網囉

如果住開屯門 到時搬出去
有小朋友既時候 啲地方乜都唔識會唔會冇咁好
係番屯門起碼熟路 提醒自己小朋友都易啲

唔會 好好住

細個冇所謂 大個覺得港島個面好撚迫，公園仔都冇個 雖然依家星期六，日都大撚把大陸人 但感覺好過外面

呢個係
有返咁上下身家先好讀名校
唔係嘅話都唔會融入到

根本就好好住 由屯門翻hku都係65分鐘到

屯門好啊！而家反而唔係幾想岀城

樓上吹奏得太誇張
利伸 牛屎

咁冇辦法啦

住左廿年碼頭唔想離開
得閒行下海皮吹風不知幾寫意
不過以前未有轉車站果陣
入親沙田/尖沙咀/葵芳都要先搭去市中心 好麻煩
以前去完尖沙咀 都喺市中心飛的返屋企

碼頭撚

已經做埋屋村互助委員會，走唔甩

太遲啦，本來雙寓個位就係起社區會堂塞呢班人入去，依家都漫延到旺角

港島東遠點，觀塘就過三關
我返中環就習慣左

落去行海邊，沿路行去燈塔位再行返黎好舒服，個人又會放鬆好多，出面市區邊有啊。買野都方便，行屯市同去旺角行差唔多 但越黎越多蝗，放假經過屯市逼到死，同埋我落街聽啲細路仔講普通話仲多過廣東話

以前我地聯校科學節係出去撚DB同華仁仔喎

住咗29年

大興花園 定 卓爾居

住屯碼向海，空氣好差（近發電廠），
個仔氣管頂唔順而家要搵地方搬，
諗緊繼續住屯門定搬出去好

我覺得似翠林花園

出世住到依家
重點係行幾步路搭一個輕鐵站就有兩間戲院 仲要巴倫紐平到瀨屎 邊捨得搬走

屯門環境舒服

屋企緊係要有舒適寧靜嘅感覺
市區無返咁上下錢都比唔到你

屯門睇戲無得輸

屯門 band 1 撚入三大咪又係同市區差唔多
識得一個師兄讀醫, 而家好似做緊急症專科

九龍公屋價錢 買到屯門私人樓

個幾鐘車程，來回都成兩粒幾鐘
又唔係外國，香港咁細都撘咁耐，想死
揸車又塞，撘巴士又塞

利申:現居英國，屯門撚

我都番vcity播
你邊間

由細到大都好中意個景

屯門梗係搭西鐵出去啦
做乜撚要迫車

元朗諗起條大馬路都想死，朝早搭閪鐵又例牌上唔撚到車，有咩好
定你係講緊十八鄉嗰啲荒山野嶺嘅元朗？

天水圍點會好住

利申：天水圍狗

其實屯門冇牛的

屯門友 自己買左車之後根本係世外桃園

不過公屋屋村區就不了 太多新移民童黨

Vcity高層LM

唔啦,越黎越多人搬入屯元天
一路睇住屯元天慢慢自成一角變成一個大區,地大物博有乜唔好

講撚到搭閪鐵唔駛迫咁

抽左出去表示好掛住屯門有D後悔 想搬既巴絲要三思

搵份工沿住西鐵線返 其實好方便
反正總站有位坐 又可以買全月通

曾經住過十年碼頭區 宜家搬返去兆麟個邊住

出市區一粒鐘起跳好唔方便
搬出去返工都方便啲
只係市區比較污煙瘴氣

住愛琴表示極唔方便
黃金啲餐廳又貴又唔好食，去置樂同屯門市中心都一定要搭巴士去
最慘係出港島同九龍一程起碼1個鐘。
除非你揸車就另一回事

住屯碼其實幾好 近海 空氣好 車又唔算多唔會太嘈 過澳門，大澳又方便 係出市區會用多少少時間

其實我覺得屯門幾好住
前排去親戚屋企借宿幾晚
樓下就有西鐵同巴士站
出入都幾方便
附近又多餐廳
做咩都好似幾方便咁

但可惜我都係比較鍾意住係近市區嘅地方多啲
利申荃灣撚

唔計垃圾屯門公路
其實屯門幾好 乜都有又唔算太貴
又有沙灘又靜
不過依家開始越黎越迫

agger 506真係碼頭撚嘅悲哀 翻工翻學都要撘 撘一次躁一次

遲啲起堆條隧道去機場就真係無得輸

應該係翠林高層

除左去邊都好撚耐之外冇乜問題

我覺得碼頭幾好住
又巴士總站 輕鐵總站 小巴總站
的士站又有 過海車又有 仲有埋船搭
係差在條屯門公路

元朗好心就拆咗條輕鐵佢啦。
一係就繁忙時間唔俾私家車入

講到得屯門先有碼頭咁

自成一角咁
好心出市區睇吓個世界啦

成班新界大圈仔打飛機

屯門出旺角都要九個字 太唔方便喇

市區=世界

但愈來愈多公司係呢兩區呢

屯門站上車有幾迫

遠呢

就快一車車蝗入去同你地玩

咪係，成班牛屎仔
建議將新界踢出香港範圍

吓一早已經係啦

粉嶺都想搬

屯門住 返工v city 行路10分鐘

屯門獨立，元朗獨立，天水圍獨立

屯門除左交通柒
仲要多蝗，屯市聽蝗語仲多過廣東話
公園長期有大媽跳廣場舞
醫療垃圾，屯門醫院排到死都無得睇
校網差，得三幾間ok. 例子：興德
新界西空氣比新界東差

俾返深圳就最好，大帽山為界

界限街以北啦

碼頭撚路過
早幾年未有轉車站真係覺得麻煩既
宜家舒服好多
可能係因為我除非無得揀/閪鐵真係近啲，否則都唔會搭閪鐵
搭巴士經常由頭訓到尾，唔洗返到屋企就眼訓做唔到野
除左屯公同開返澳門船之外，我覺得屯門無得輸

上次去龍門居搵個fd，又真係幾舒服嘅

名校羸既從來都係成班舊生既connection

係咪基本個個住屯門 出到市區都有人群恐懼症

幾個好朋友都係DB
呢個年代網絡幫左好多啦，睇你自己點跳出去

人地喺屋企訓你喺巴士訓都話無得輸

巴打肯定未試過訓得差
搭巴士訓返程回魂覺好過你直踩返工多多聲

三聖撚+2，睇黎三聖自己都可以攪網聚。

我就鐘意坐輕鐵，除非之後K巴都可以CHECK 到站時間啦。

屯門有三間戲院，四個體育館，運動場都有兩個，仲有保齡球場，返工出港島就冇所謂，放假就當然想自己住個區多D娛樂。

我係

淨係條屯門公路已經係要搬走嘅理由

會有咩事屌你老婆
叫乜撚野春

成班窮撚係到圍爐

雖然屯門都唔係少人, 又偏遠

但市區實在太多人

而家番工係元朗

加上一架46, 一架26, 個人感覺好方便

舒服過住市區

起碼有d休憩空間

唔知其他屯門人係咪一樣，返工去街邊度都好，但係要返屯門先有家有舒服的感覺。

岩岩係屯門買左樓

利申:住左係屯門27年

嘩屌 mr.j 都係屯門撚

住得近已經返左屋企訓啦
你唔係想講巴士舒服過屋企掛

搭巴士入眠時間快過屋企好多

屯門空氣好...

每6日就有1日空氣污染爆錶 屯門元朗東涌屬「重災區」

如果有返d錢唔返工的確幾好
但要返工就不了
出市區都來回都2至3個鐘 時間上輸太多

計角度
肯定係翠林

住左屯門耐，有時都諗想搬去荃灣，葵芳住

想搬 但係只會搬去荃灣
屯門其實乜都有 真係衰係車程到
如果屯荃鐵路真係搞得掂就唔會想搬

我諗唔會起

呢個係一直既誤解，起埋港珠澳西繞道會接近日日爆

荃灣撚認為荃灣唔好住

其實屯公唔塞既話好快出到去/返入去,但深井例位日日都出事

仲有上汀九嗰位

有次過九龍灣
屯公塞，上汀九橋塞，龍翔道塞，
嗰下灰到一個點

住屯門差唔多十年依家搬返出來無後悔過 成個生活順好多

之後應該更塞

住左廿幾年元朗，搬左屯門3年倒覺得唔錯喎，暫時都唔打算搬返元朗

K車係衰在疏
我永遠都係會走左架車 屌
其他野都好滿意
依家返緊迪士尼 所以屯門都好方便

屯門除左安定都比較少南亞人

住過屯門，沙田
依家住九龍區，自從住搬左出市區返唔到轉頭，
去尖沙咀，中環，銅鑼灣出門口計十五分鐘內到，
真係你仲等緊車我已經返到屋企，
完全唔盟點解以前忍受到撘個幾鐘車返屯門，浪費時間

屯門係食同埋嘢爭少少 仲有仆街屯公
但幾好住

三聖撚+3
鐘意三聖夠靜 但無野食（唔計海鮮）

屯門冇咩特別，都係屬於郊郊地既區，個生活節奏慢少少，無市區d人咁趕頭趕命，d女無咁雞feel囉，住得係幾舒服既

返工方面，我仲喺港島返office既時候，每日要用3個半鐘車程來回，接近working hour既一半，真係好on9...

利申：住左近三十年

有間食意粉嘅都好正
40幾蚊高質過出面幾百蚊嘅連鎖野

人生贏家

同樣屯門同九龍區屋邨，馬路邊，街市同舊區上落貨位，舊墟呢啲地方，屯門區真係冇咁臭

搬咗入嚟就快兩年
除咗搵朋友同埋番娘家遠啲之外
都冇咩好投訴
應該會繼續住

d囡唔掂 老人家 大陸人多 就真

以前話新界空氣好, 我諗係講咁2000年之前. 深圳除左羅湖之外全部都係田既年代.
而家? 只要唔係吹南風. 上水,元朗,屯門就食晒第一陣毒霧先.

竟然 屯門都幾多後生靚女喎
新蒲崗九龍城果啲真係老人區

其實好多鬼佬都鐘意住東涌,梅窩,南丫島. 貪佢空曠.
不過其實都係錢. 錢唔係問題, 住上去山頂一樣可以空曠
睇下你想同一價錢, 間屋大D但車程耐D , 定係想車程快D間屋細D

有錢住邊都無問題
好多老闆明星都住元朗/古洞 獨立屋係d好偏僻既位

正解

屯門=世界

都算唔錯
交通方便設施多

有錢老西都住港島

寧願住細d都想搬出去港島
每日慳返兩合鐘來回市區返工
慳返30幾40蚊車費
放工真係可以行下街食下飯睇場戲先返屋企都得
唔洗好似而家咁放工返歸食完飯沖完涼都九點幾等訓覺

安定
屯門堅好住，真係唔會想搬

咁多蝻都話好住

利申：住馬鞍山,少蝻,但多蝗

住左廿年
受夠

屯門好風景

屯門空氣好，就算銅鑼灣返工，放工想即走避開人

豐景園

打死都唔撚搬
搭車又方便
空氣好過市區
樓又唔密
風景又靚

打死都唔撚搬

利申住屯碼

發誓大個揾到錢一定會離開屯門 遠到乜咁

每一個西北人的願望

由青山頂影落黎

我住屯門 岩岩入到嶺南
姐係叫我唔好離開屯門
繼續做鄉下妹

係屯門碼頭有兩個單位

荃灣迫到爆炸, 想搬去沙田, 但沙田又唔太方便又無咩好野食, 如果真係搬暫時第一選擇都係揀返荃灣

荃灣都開始迫

好撚多人架荃灣
星期六晚飯時段路德圍果邊直頭似行年宵

住屯門除非你諗住退休與世無爭如果唔係同浪費生活係分別

我都唔明有咩咁好
車又多, 條臭河定期發癲臭足全屯門

其實好住定唔好住都係好主觀，要視乎你個框架係乜。你死都要痴住傳統CBD，覺得一定要喺中環寫字樓番工先得既話，住屯門你梗係想死啦..... 對於呢類人我建議直接喺office度過夜....

有啲住屯門既朋友話屯門唔好，我覺得視乎你點睇架啫

Cwb返工
朝早坐村巴出港島都好方便